大劉，甘比，欠香港人一句多謝

幫撚左你地成家齊齊整整

初頭大劉有提司法覆核，但後尾撤回

應該同大陸傾掂數

條友入左紙司法覆核最尾又縮沙
屎忽仔黎

我估佢可能有利用自己影響力係背後做野
但我地未必見到

你同呢d人講道義？

大劉平時咁囂張最後都縮，佢應該被共狗整得好金，

而家唔洗同中共講數，有免於恐懼，多謝香港人係應該